# Copyright (C) 2026 David Gilbert
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mapthread 1.5.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/Mapthread\n"
"Last-Translator: Claude (AI), 2026\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-21 12:00+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Claude\n"
"X-Domain: mapthread\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: mapthread.php
#: includes/class-mapthread-settings.php:135
msgid "Mapthread"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#: mapthread.php
msgid "https://github.com/randomwire/Mapthread"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: mapthread.php
msgid "Interactive map-based storytelling for WordPress. Combine narratives with GPX tracks and waypoints."
msgstr "WordPress 的互動式地圖敘事工具。將故事與 GPX 路徑和航點結合。"

#. Author of the plugin
#: mapthread.php
msgid "David Gilbert"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
#: mapthread.php
msgid "https://randomwire.com"
msgstr ""

#: includes/class-mapthread-settings.php:134
msgid "Mapthread Settings"
msgstr "Mapthread 設定"

#: includes/class-mapthread-settings.php:155
msgid "Free Map Providers"
msgstr "免費地圖提供商"

#: includes/class-mapthread-settings.php:162
msgid "Available Layers"
msgstr "可用圖層"

#: includes/class-mapthread-settings.php:183
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: includes/class-mapthread-settings.php:192
msgid "Map Styles"
msgstr "地圖樣式"

#: includes/class-mapthread-settings.php:214
msgid "Configure which map tile providers and styles are available in the Mapthread layers dropdown. Add an API key for a provider, then select the styles you want to offer your readers."
msgstr "設定哪些地圖圖磚提供商和樣式可在 Mapthread 圖層下拉選單中使用。為提供商新增 API 金鑰，然後選擇您想提供給讀者的樣式。"

#: includes/class-mapthread-settings.php:230
msgid "Street Map (OpenStreetMap) is always available as the default fallback layer."
msgstr "街道地圖（OpenStreetMap）永遠作為預設備用圖層提供。"

#: includes/class-mapthread-settings.php:246
#: includes/class-mapthread-settings.php:426
#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:296
msgid "Street Map"
msgstr "街道地圖"

#: includes/class-mapthread-settings.php:254
#: includes/class-mapthread-settings.php:433
msgid "Satellite View"
msgstr "衛星視圖"

#: includes/class-mapthread-settings.php:262
#: includes/class-mapthread-settings.php:439
msgid "Topographic Map"
msgstr "地形圖"

#: includes/class-mapthread.php:125
msgid "Show map"
msgstr "顯示地圖"

#: includes/class-mapthread.php:126
msgid "Hide map"
msgstr "隱藏地圖"

#: includes/class-mapthread.php:127
msgid "Use ⌘ or Ctrl + scroll to zoom"
msgstr "使用 ⌘ 或 Ctrl + 捲動縮放"

#: includes/class-mapthread.php:128
msgid "Use Ctrl + scroll to zoom"
msgstr "使用 Ctrl + 捲動縮放"

#: includes/class-mapthread.php:193
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:36
msgid "Invalid GPX format - XML parsing failed"
msgstr "無效的 GPX 格式 - XML 解析失敗"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:46
msgid "No track or route points found in GPX file"
msgstr "GPX 檔案中找不到路徑或航線點"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:67
msgid "Failed to parse GPX file"
msgstr "無法解析 GPX 檔案"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:129
msgid "Please select a valid GPX file"
msgstr "請選擇有效的 GPX 檔案"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:135
msgid "Warning: File size exceeds 10MB. This may cause performance issues."
msgstr "警告：檔案大小超過 10MB，可能會影響效能。"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:164
msgid "Warning: Track has more than 50,000 points. This may cause performance issues."
msgstr "警告：路徑超過 50,000 個點，可能會影響效能。"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:179
msgid "Error loading GPX file. Please try again."
msgstr "載入 GPX 檔案時發生錯誤，請重試。"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:205
#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:237
msgid "Map GPX"
msgstr "地圖 GPX"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:208
msgid "Processing GPX file..."
msgstr "正在處理 GPX 檔案..."

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:219
#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:271
msgid "Map Settings"
msgstr "地圖設定"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:221
#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:273
msgid "Show progress indicator"
msgstr "顯示進度指示器"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:224
#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:276
msgid "Animate position along track as readers scroll"
msgstr "讀者捲動時沿路徑動畫顯示位置"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:227
#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:285
msgid "Allow GPX download"
msgstr "允許下載 GPX"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:230
#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:288
msgid "Show a download button so visitors can save the GPX file"
msgstr "顯示下載按鈕，讓訪客可以儲存 GPX 檔案"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:238
msgid "Upload a GPX file to display your route or track on an interactive map."
msgstr "上傳 GPX 檔案，在互動式地圖上顯示您的路線或路徑。"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:256
msgid "Upload GPX File"
msgstr "上傳 GPX 檔案"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:279
msgid "Show elevation profile"
msgstr "顯示海拔剖面圖"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:282
msgid "Display elevation chart at bottom of map"
msgstr "在地圖底部顯示海拔圖表"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:291
msgid "Default Map Style"
msgstr "預設地圖樣式"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:299
msgid "Choose which map style displays when the page loads"
msgstr "選擇頁面載入時顯示的地圖樣式"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:303
msgid "Configure map providers"
msgstr "設定地圖提供商"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:312
msgid "Multiple Map GPX blocks detected. Only the first block will be used on the frontend."
msgstr "偵測到多個地圖 GPX 區塊。前端只會使用第一個區塊。"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:333
msgid "GPX uploaded:"
msgstr "GPX 已上傳："

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:336
msgid "track points"
msgstr "路徑點"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:338
msgid "Bounds:"
msgstr "範圍："

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:352
msgid "Replace GPX"
msgstr "取代 GPX"

#: includes/blocks/map-gpx/edit.js:358
msgid "Remove GPX"
msgstr "移除 GPX"

#: includes/blocks/map-marker/components/AddressSearch.js:215
msgid "Address (optional)"
msgstr "地址（選填）"

#: includes/blocks/map-marker/components/AddressSearch.js:218
msgid "Search for a location..."
msgstr "搜尋位置..."

#: includes/blocks/map-marker/components/AddressSearch.js:219
msgid "Type to search and auto-fill coordinates"
msgstr "輸入以搜尋並自動填入座標"

#: includes/blocks/map-marker/components/AddressSearch.js:256
msgid "No results found"
msgstr "未找到結果"

#: includes/blocks/map-marker/components/AddressSearch.js:265
msgid "Location preview"
msgstr "位置預覽"

#: includes/blocks/map-marker/components/EmojiGrid.js:54
msgid "Please paste a single emoji character"
msgstr "請貼上單一表情符號字元"

#: includes/blocks/map-marker/components/EmojiGrid.js:73
msgid "Paste any emoji…"
msgstr "貼上任何表情符號…"

#. translators: %d is the distance in kilometers
#: includes/blocks/map-marker/edit.js:159
#, js-format
msgid "This marker is %d km from the GPX track. Is this intentional?"
msgstr "此標記距 GPX 路徑 %d 公里，是否為有意設定？"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:168
msgid "Marker Settings"
msgstr "標記設定"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:170
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:173
msgid "Enter marker title..."
msgstr "輸入標記標題..."

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:174
msgid "This will be displayed above the map pin"
msgstr "這將顯示在地圖圖釘上方"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:177
msgid "Marker Design (optional)"
msgstr "標記設計（選填）"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:184
msgid "Pick Emoji"
msgstr "選擇表情符號"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:192
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:217
msgid "Coordinates"
msgstr "座標"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:230
msgid "Latitude, longitude (e.g. 35.31909, 139.55064)"
msgstr "緯度、經度（例如：35.31909, 139.55064）"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:234
msgid "Zoom Level"
msgstr "縮放等級"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:239
msgid "Map zoom when this marker is active (1-18, default: 14)"
msgstr "此標記啟用時的地圖縮放比例（1-18，預設值：14）"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:248
msgid "Please enter latitude and longitude in the block settings (sidebar)."
msgstr "請在區塊設定（側邊欄）中輸入緯度和經度。"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:271
msgid "Untitled Marker"
msgstr "未命名標記"

#: includes/blocks/map-marker/edit.js:288
msgid "No coordinates set"
msgstr "未設定座標"

#: includes/blocks/map-gpx/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Map GPX"
msgstr "地圖 GPX"

#: includes/blocks/map-gpx/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Upload and display a GPX track on an interactive map."
msgstr "上傳並在互動式地圖上顯示 GPX 路徑。"

#: includes/blocks/map-gpx/block.json
#: includes/blocks/map-marker/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "map"
msgstr "地圖"

#: includes/blocks/map-gpx/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "gpx"
msgstr ""

#: includes/blocks/map-gpx/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "track"
msgstr "路徑"

#: includes/blocks/map-gpx/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "route"
msgstr "路線"

#: includes/blocks/map-gpx/block.json
#: includes/blocks/map-marker/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "mapthread"
msgstr ""

#: includes/blocks/map-marker/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Map Marker"
msgstr "地圖標記"

#: includes/blocks/map-marker/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Mark a location on the map that corresponds to this point in your story."
msgstr "在地圖上標記對應故事中此段落的位置。"

#: includes/blocks/map-marker/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "marker"
msgstr "標記"

#: includes/blocks/map-marker/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "waypoint"
msgstr "航點"

#: includes/blocks/map-marker/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "location"
msgstr "位置"
